如果再有on9藍絲問你關於女義士受傷單野

直接同佢講
如果真係示威者傷到個女義士
班狗肯定第一時間澄清同抹黑
宜家仲唔夠膽講
唔係身有屎係乜

Push